七犬終於受到教訓，咁 朱經緯呢？連登仔不要忘記

要繼續追擊先得

唔可以不了了之